有冇人用緊個aastock 個大利市機？

比左成500蚊
係都找揾唔到個 窩輪/牛熊證指南針
果舊野